ps4 psn連線問題

我想問問
我有一個朋友係美國
我就係香港
我係香港屋企有部ps4 psn都係香港區域
我朋友如果係美國買ps4 psn係美國區域
我可唔可以同佢連機玩？

推